《夏目友人帳》宣布推出新作劇場版動畫 預定 2021 年初春於日本上映

這次的劇場版是以原作中的短篇「 喚石（石起こし）」以及「怪異的訪客（怪しき来訪者）」進行改編，這也是繼 2018 年的《劇場版 夏目友人帳～緣結空蟬～》後再次推出的劇場版動畫。

目前《夏目友人帳 喚石與怪異的訪客》預定將於 2021 年初春在日本上映，對於本作有興趣的人，可注意後續相關報導。

我要電視動畫呀

搵aimer唱op or ed唔該🙏🏻